中大人 要deal既就 叫班狗放哂被捕既人 否則我地奮戰副底

推到現場睇到

直接進入winter on fire 路線

我地開條件 而唔係班狗

佢地唔接受 我地奮戰到底

全香港人會幫你地

推

標題係 奮戰到底

打錯字sorry

呢一戰係轉淚點

麻煩手足明天繼續塞

幫手推

佢開口就講錯野

你地諗下 如果你屋企比人攻打
你地會唔會反抗呀

推呀

根本就唔係非法集結 恐怖份子走去黎攞槍主動射人 我自禦有錯? 仲要有學生畀佢哋射爆隻眼

放人或者打落去

推！

唔係班狗退後 撤退
就可以解決問題

最少要放返今日被捕既人
如果唔係無得deal

放人 加永不進入中大 係基本

真 班狗唔守信 起碼放左人 釋出善意先

唔係夠唔夠打既問題 係主動被動既問題

快啲推

請註明係聲援